初鏈 我要初鏈呀

我要初鏈嘅感覺

蝶蝶唔貼，我貼

Hi你叫春叫到我都認得你

對唔字囉